香港有冇機會恢復死刑？

議會廢咗之後應該到法院，香港只會越嚟越大陸化，司法快速同大陸接軌唔係冇可能嘅事而大陸係有死刑

成立人民法院

死刑係仁慈嘅做法

比我揀 寧願要死刑 好過終生

咁你唔自首嘅

jm9

volksgerichtshof

車裂黑警

每年都槍決幾千人喎

死刑？參考到日本嗰種量刑方式再講
有黨安法下，分分鐘被死刑

遲下國安法直接槍決